Third hon認真一問

三大science
3rd hon畢業
會唔會之後無人請
政府個啲會唔會完全唔請3rd hon
fg出黎係咪極睇重hon
小弟諗緊去唔去進修/讀其他課程

知道自己好廢 我係垃圾我係廢青
本身自己大學揀錯科 自dse完左開始無認真讀過書
大學讀得辛苦又唔敢quit
出到黎唔打算做返science相關既工

有無巴絲打可以比啲意見/經驗小弟
求認真回覆 好迷惘

No one cares after first year

pushhhh

政府公務員同細公司就唔太睇咩hon

但讀science 就好似無咩公司會請science ，唯有考慮下考公務員

渣ga

讀個專科hd,穩下食無難度

申請做啲高級啲既 例如eo 係咪會唔請嫁

有無咩好介紹 同埋要讀幾耐到

留名等睇拎third hon 月入50k嘅人

連登中五仔都100k la
利申月入18萬
工種免問 問即係你唔信

無認真讀但讀得辛苦？

留名

應該話認真咗一陣覺得辛苦 所以又hea住讀

認真post求認真回覆

本身science好難搵工

大把成功例子：

港大校長徐立之在中大攻讀生物系學士時，只取得三級榮譽畢業

但3 hon點都有影響:
1. 唔洗唸大公司mt / 大學入面pc/ EO 以上機會好細
2. AO EO等機會好細
3. 見工會比人壓價 / 面試機會少過1ST, 2ND UP
4. 讀勁野MASTER 好難
5. 唔敢講比人聽 3大但 3 HON
6. 樣衰, 人生污點

本人 物理third hon 係日校教緊物理數學

雖然好慚愧，但只要個人presentable 都有出路既

2個到聽聞真係百幾人爭一個ao/eo位，所以應該爭唔贏

3個到都預左，宜家唯有努力啲去學好啲英文，講流利啲，同埋睇下有無咩其他技能equip下自己

4應該唔諗住讀，除非讀完有好既出路，因為諗住搵多啲錢，同埋讀完個degree拎個3rd hon，唔敢同屋企人再拎錢書

5同6就真係....

比我再揀一次一定努力啲讀書

起碼物理都叫難啲既科，我讀緊啲易少少既major 好慚愧

真係...
我又唔係讀得勁，應該搵份唔關science事既工做會好啲

我都sci 3rd hon啦 又咪係咁

科大就科大
咩撚野三大
利申：UST

咁請問巴打出路好唔好 純粹好奇

邊間大學唔係最重要
3rd hon先係重點

我返左工3年左右去in港燈 佢有問 大公司應該會問

暫時還可以做sales狗

人工還好嗎

後悔莫及了

都有2xk啦 唔高

出Hon之前搵工

講得幾啱，我諗下點樣equip下自己喇 thx!

3rd hon 做緊ibank

政府唔睇hon
不過third hon冇資格考AO, 最低要second hon
third hon又唔會冇人請嘅, 我third hon第一份工做medical sales, 間公司都大大地
而家做政府, 叫做過得去唔死得

利申: 同你一樣, ust science third hon

八大乞食科 Third Hon FG做Office 14k

ching政府做咩位啊

三大sci third hon grad
其實之後都好少人睇你咩hon grad
工作經驗>>>學歷

點解講三大science就會比人認定係ust
利申 唔係ust

閪工一份, 不值一提

最尾2年近乎hea咁濟。
收過warning
sec low近3rd

jre officer

頭兩份工可能睇下 3-4年後wfc hon

報政府就無所謂啦
3rd hon得ao唔收only

未見過EO THIRD HON
2A3O就有機會

邊一行嘅sales?

教中學 睇公開試多

大學hons唔算太重要

高考5A冇hons都大把學校請

YES
年年都有其他垃圾大學生有BIG4 OFFER
你科大無HON都應該即收
唔收即係屌佢老味屌到收為上
大聲講我喺科大攞Third Hon好過其他垃圾大學攞first hon

有自信都唔係一件壞事

曲到圓

我唔係公司唔知公司點睇
不過學多啲野實無死嘅 應該係
唉不過好擔心真係無人請